啱啱表白衰左

有啲無奈
原來我地冇我自己想像中。咁想係埋一齊

渣ga

我都有啲意外

不要自作多情去做夢

繼續約佢，肯出即係有機

會呀。
其實係我自己急
希望下次表白係成功

隔住個mon都覺慘

人生總有呢啲時間
小心係條女想收你入伍就得

咩原因

抵

繼續試 唔好放過佢

其實表白係自殺行為

佢點回應？係咪面對面表？

其實再約會唔會好尷尬

太快。其實又真係真係快

佢話都鐘意我 但...

加油呀

係。 繼中學3年級後。十年後再次表白
同樣地not positive

nice in a roll

唔會。講真我唔太sad
本來無一物。why not try try

我地仲有wts 緊。仲約左黎緊幾次見面日子

lm

真係唔好自作多情

表白都ON9 一野拖手，
唔得咪扮下野縮返

我最近都試過 佢話未放低上一段感情 但有時都會一齊搞野

拖左喇

屌
有feel就一齊 咩太快

應該未算係。
我識分。但算錯左。機會率

只不過是大將軍 不是男朋友 卻......

唔好屌我

唉。希望唔係

搞咩成十年都未得米

女人真係麻撚煩

咩軍階 ?

唔洗灰心既
起碼佢講到明鐘意你
即係仲比機會你
加油

唔係同一個女仔。講我個人生

唔講做兵。玩我呢啲機率
其實如果係真感覺。係好有機
可能真係要啲時間

無計。都要繼續努力。雖然唔知要到幾時
鬼叫我呢刻係喜歡同佢一齊的感覺

今次呢個女仔識左幾耐?
點識

唉
有時就係驚段感情日後會淡左無疾而終
所以想快d表白等雙方有個名份可以成日一齊
點知就出事

抵撚死 大快人心 睇你仲係度兜 炒晒車啦仲兜 on99

你老味。exactly.
我就係之前衰過幾次
睇返fb. 知道佢地有男朋友。
就會諗當時點解唔試下開始。等咩撚呢

梗係唔係你
都衰過

bookmark 你呢句。

我反cup後 再回你。

宜家u win

幾耐先
冇話快唔快架wo依啲野
大家都有感覺就好自然一齊
咩鐘意你但太快 on9
等到好了解對方先一齊？
到時就friendZone左啦

唉。諗前諗後。聽日 會唔會撞車死都知

講到尾
而家係你需要佢多過佢需要你
如果佢好需要你 點會唔想有個名份可以綁住你
轉下個心態會對你有用